呢個時勢，男人冇外型冇身高係愛情上點生存？

男人的外表同身高，尤其身高極為重要。
冇左呢d入場券。連進入愛情門檻的資格都冇。如何生存呢？

定係自然定律係對的。矮，外表的基因唔好，會影響下代，遺傳到下一代都矮。社會想矮仔絕種，所以女人寧願單身或者做第三者都唔會選擇矮仔做男朋友。

是否完全合理？

有錢咪得囉 臭雞

唔係個個女人都咁膚淺既

$$$

有錢咪得囉

有高度冇樣咪一樣死

有錢有樣=贏撚曬
利申窮撚柒頭

你自己矮先覺得高好撚有用姐

轉gay啦

咩條件咪搵咩女
唔好諗住自己可以搵女神

$$$$$$$

挑！我169都溝到條正妹啦！

有錢可以整容 增高手術
此post已完

個推論好牽強，社會想矮人絕種係錯誤前設，然後女性必然跟隨社會觀念又係錯誤前設

錢 樣

男人保質期點都長過你哋d女人先
女人18至28搵唔到碼頭九成等於玩完
咁得閒擔心人哋唔夠高，不如擔心下自己做賣剩蔗先啦

利申:180

男朋友唔靚仔又得162/3
咪一樣溝到我 關咩事
對我好我又中意咪得
Btw佢冇畀錢我洗的 一啲金錢利誘都冇

180有錢靚仔表示無女朋友
利申 出街間中有女投來傾慕眼神

160點增高 加20cm 落腳？踩高蹺咩

你咩條件咪襯咩人囉

正解 豬西配侏儒

咁出面大把毒撚肥仔拖住條女神拍拖又係咩一回事？
原來啲女神個個都係豬西嚟

長知識了